如何對付厹公

是咁的，女朋友最近去聽工作上嘅workshop 比人抄牌
當時條厹公係簽到本野搵到佢電話 之後就日日whatsapp 我女朋友同flirt 佢

咁我女朋友都hea 覆佢 同埋強調自己有男朋友
條厹公岩岩仲要約我女友出街，話要係公司門口等佢接佢收工

而家女友話要block 佢，但我怕佢真係咁痴線去接佢收工
你地覺得我應該點
1. 支持女友block 佢
2. 接女友收工，比個下馬威隻厹
3. Why not both

嗯

狗公公

閹

3

條女你架，自己諗啦。 btw 點解仲要覆？

因為之後公司仲有project 要同厹間公司合作
女朋友話費事得罪人 所以一直保持禮貌 官方式咁覆
而家女朋友話不如當面同佢講清楚

最好你都係到啦當面的話
你知啦 厹冇性架嘛

當面講清楚都好，條厹公日日炸女友whatsapp

咁都要問人仲點保護條女

我都係咁諗 主要係女友怕搞到單project
所以先忍佢咁耐 厹公個職位算高過女友 佢好細膽 驚比上司照肺

我都知自己廢 第一次遇到咁嘅情況嘛
之前有人抄佢牌佢都唔比就算 係今次公事上有聯繫就麻煩

廢柴